北角，炮台山有大量popo

炮台山城市花園同新時代廣場有大量popo

推
維園果班退緊去炮台山仲拎住獨旗
睇路

推